%@metapost:3fonctionsexo12.mp
\compo{1}{3fonctionsexo12}{1}{Ci-contre, on a représenté graphiquement une
  fonction $f$.\par Réponds aux questions suivantes {\em par lecture
    graphique}.
  \begin{myenumerate}
    \item Quelle est l'image de $3$ par cette fonction $f$ ?
    \item Que vaut $f(-3)$ ? $f(0)$ ? $f(-2)$ ? $f(10)$ ? $f(-5)$ ?
      $f(11)$ ?
    \item Quels nombres ont pour image $5$ ?
    \item Quels sont les antécédents de $2$ par la fonction $f$ ?
    \item Quels sont les antécédents de $9$ par la fonction $f$ ?
  \end{myenumerate}
}